［理性討論］搞交通燈又好，搞乜都好

你講得出點解要咁做，合理又說服到人大家未支持囉；相反，有人提出質疑就要比人屌係未想分化想割席，咁同d無腦藍絲盲撐有咩分別？又話不完美但可改善？

利申：不支持搞交通燈，唔見對政府有咩影響

[突發]今晚18區都有野搞

1

2

不支持攪交通燈🚥

3

5

6

7

8

9

10

11

12

條條大路通羅馬，邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅，呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人，相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路，相信絕食，相信罷交稅⋯等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。

其實唔洗解釋 唔洗二百萬人都支持你嘅做法
大家做自己心目中有用嘅抗爭就得 各自努力

收皮啦 三毛分化狗 食左狗糧未呀

大家唔洗理佢 由佢沉

屌你老母 你邊撚個？洗撚你批准？
拉

推！ 次次開車小路行大路都好危險. 都專心搞美心藍店算啦. 既安全又快捷

屌你老母係咪每一枝冇著既交通燈都證明到示威者搞先？